กล่าว|ว่ากล่าว|เพิ่มเติม|ว่า|ก่อน|ขาย|ดี|เทน้ำเทท่า|จะ|ได้|รับ|ตาม|เวลา|กรุงเทพ|ทรัพยากร|ทาง|ทำลาย|สถิติ|เดิม|ของ|ซี|รี่ย์|ที่|ผ่าน|มา|นี้|ที่มา|นั้น|จะ|เป็น|เกม|วางแผน|การ|รบ|เป็น|ตา|ผู้อำนวยการ|สตู|ดิ|โอ|
พฤษภาคม|พฤษภาคม|พวกเรา|ยัง|รู้สึก|สนุก|กับ|การ|สร้าง|วิธีการ|เล่น|ใหม่|พิเศษ|เผ่า|ฟรี|ภายใต้|โลก|ของ|
มัน|เป็น|อะไร|ที่|พวกเรา|ภูมิใจ|มาก|ที่|ได้|เห็น|เกม|ของ|เรา|มี|กระแส|ตอบรับ|ที่|ดี|จาก|ทั้ง|ผู้|เล่น|เก่า|และ|ผู้|เล่น|ใหม่||สำหรับ|ซี|รี่ย์|เกม|สำหรับ|ใคร|ที่|ซื้อ|เกม|หลังจาก|ที่พึ่ง|วาง|จำหน่าย|ไป|เมื่อ|วัน|อังคาร|ที่|เที่ยงคืน|วันที่|เป็น|ภาค|ที่|ยอด|ขาย|ตอน|เปิด|ตัว|มาก|ที่สุด|ใน|บรรดา|ซี|รี่ย์|เพิ่มเติม|
เพื่อ|ป้องกัน|ตัวเอง|หรือ|บุก|ยึด|ดินแดน|ของ|ฝ่าย|ศัตรู|และ|ผลิต|กำลัง|ทหาร|และ|ยิ่ง|ไป|กว่า|นั้น|พวกเรา|รู้สึก|ได้|ว่า|ผู้|เล่น|เอง|ก็|รู้สึก|สนุก|กับ|เกม|เช่นกัน|โดย|เรา|จะ|เป็น|ผู้นำ|ประเทศ|คอย|บริหาร|ด้าน|การเมือง|
ใน|บาง|ภาค|จะ|อ้างอิง|เหตุการณ์|ตาม|ประวัติศาสตร์|จริง|ด้วย|ใน|แต่ละ|วัน|มี|ผู้|เล่น|ไม่|ต่ำ|กว่า|แสน|คน||ให้|กับ|ได้|ประกาศ|ออก|มา|ว่า|ได้|พิสูจน์|ตัวเอง|แล้ว|ว่า|เป็น|สิ่ง|ที่|ประสบ|ความ|สำเร็จ|อย่าง|สูง||Total|
|ทีม|งาน|ของ|เรา|ใส่ใจ|มาก|กับ|การ|ทำ|ให้|เกม|มี|ความ|เสถียรภาพ|และ|มี|ประสิทธิภาพ|การ|ทำงาน|ที่|ดี|Chaos|
DLC|
Heaton|
SEGA|
Tim|
Total|
Total|
Total|
Total|
Total|
Total|
Total|
War|
War|
War|
War|
War|
War|
War|
Warhammer|
Warhammer|
Warhammer|
Warhammer|
Warhammer|
Warriors|
videogamer|
war|
